古有一國兩制 今有兩黨共識

說好的一國兩制呢？
你唔可以屌中國
會點？
激嬲共產黨，佢會加速換血
咁我唔屌呢？
既然唔抗拒咁納入大灣區啦

說好的兩黨共識呢？
你唔可以屌民主黨/撐侵
會點？
激嬲民主黨，佢就唔幫香港人
咁我唔屌呢？
佢奶共

體脂率20%

個po咁高質都推唔郁

激唔激嬲，美國兩黨都唔會理香港人嫁喇
同你班傻仔有親咩

兒登仔由覺得侵係反共個一刻就已經錯撚左
返唔到轉頭

兩黨共識不嬲係反中，只係程度上唔同，咁都唔明？

兩黨共識
共和黨反既係共產黨
民主黨反既係共和黨

講你就信，委任派都話自己爭取民主

係呀兩黨冇共識㗎，民主黨奶共添㗎，咁點呀而家係咪應該要諗下投共呀大家？

有咩證據講反中唔係兩黨共識？

要幾智障先會覺得拜登會幫香港幫正義？
人地個朵叫China Joe呀
係連登講左成年，而家China Joe好似贏左就想轉軚

China Joe同賀錦麗都反中？

自己睇下China Joe講過d咩先啦，中國唔係敵人
你可以話佢唔代表成個Democrats，但事實係佢將會係總統(好似係)

Spread撚夠FAKE NEWS未呀無腦TRUMP粉
hat put Biden out of step with the rest of the Democratic party, and he quickly backtracked. He now calls China “a serious challenge… and in some areas a real threat,” arguing that “[w]e need to get tough with China.” But Biden also retained some elements of that previous view, noting that he’s “worried about China… if we keep following Trump’s path.”
A few weeks after the first round of Democratic debates, Biden aimed to reconsolidate his foreign policy approach, and flex his international credentials, with a foreign policy speech in New York. While the speech shares several now-common themes among Democratic candidates, Biden’s repeated references to the “free world” evoke an earlier, older vocabulary of American foreign policy. Saying that “we need to get tough on China,” the former vice president argues for “a united front of friend and partners to challenge China’s abusive behavior.” And like Buttigieg, Biden also leaves the door open for cooperating with Beijing where “interests converge, like climate change and preventing nuclear proliferation.”

fake你老味咩
Democratic presidential candidate Joe Biden said Wednesday night that China was “not competition” for the U.S., prompting blowback from prominent members of both political parties.
自己睇撚下啦，又選擇性揀自己想睇既野
無腦撚樣

D無腦trump粉日日係度SPREAD FAKE NEWS，我一直講左反中係兩黨共識，只係手段同反中程度唔同，證據：

民主黨黨內民調：
The Democratic public is also shifting on China. In part, this comes from their growing embrace of U.S. allies. Two-thirds of Democrats (66 percent) say that the United States should put a higher priority on building up our strong relations with traditional allies like South Korea and Japan, even if this might diminish our relations with China. It’s a sharp change from 2012, when only half of Democrats said the same (49 percent). Democrats are also coming to see China and the U.S. as rivals, rather than partners. From 2006 to 2018, Democrats were divided on the question, but by February 2019, two-thirds of Democrats (63 percent) saw the two nations as rivals. And according to the 2019 Pew Global Attitudes Survey, a majority of Democrats (59 percent) have an unfavorable view of China, the least favorable view since Pew first asked the question in 2005.

拜登對中要強硬言論:
That put Biden out of step with the rest of the Democratic party, and he quickly backtracked. He now calls China “a serious challenge… and in some areas a real threat,” arguing that “[w]e need to get tough with China.” But Biden also retained some elements of that previous view, noting that he’s “worried about China… if we keep following Trump’s path.”

A few weeks after the first round of Democratic debates, Biden aimed to reconsolidate his foreign policy approach, and flex his international credentials, with a foreign policy speech in New York. While the speech shares several now-common themes among Democratic candidates, Biden’s repeated references to the “free world” evoke an earlier, older vocabulary of American foreign policy. Saying that “we need to get tough on China,” the former vice president argues for “a united front of friend and partners to challenge China’s abusive behavior.” And like Buttigieg, Biden also leaves the door open for cooperating with Beijing where “interests converge, like climate change and preventing nuclear proliferation.”

民主黨最近反中議案
U.S. Senate Democrats offer $350 billion China plan
WASHINGTON (Reuters) - U.S. Senate Democrats announced their own program to counter China’s global influence on Thursday, unveiling a sweeping $350 billion package of legislation seeking to boost U.S. competitiveness and recast diplomacy with Beijing.

點解你理解能力可以咁差，上半段係講佢以前既對中政策既立場，下半段講轉變，連登班無腦TRUMP粉英文字都唔識 唔怪得日日SPREAD 中文傳媒D FAKE NEWS 啦

成段野好空泛 得個講字
咁佢會用咩手段打擊中共？

佢用咩手段對付中國我唔知

但佢同賀錦麗都講過貿易戰失敗
會取消關稅同停貿易戰

又係既
全世界得侵侵一個人係反共
其他唔支持侵侵既等住比共產黨統治啦

咁咪放長雙眼睇囉，你信一個咁既人，真係唔撚知你係on9定天真
選舉前講既野都信
仲有，咪撚以為得你識英文啦，on9仔，好核突呀你

一陣條撚屌又屌你唔識英文架啦

兩黨共識嘅
講下點解會派China Joe同共產八婆選總統

政棍口講嘅嘢都好信
做咗47年有咩實質反共行動睇下呀？

我係駁緊樓豬同上面Ｓ字頭英文字都唔撚識既傻仔話民主黨唔反中又話拜登奶共，佢咁既言論做到總統奶共既機會係接近零

whataboutism
我講緊China Joe同賀錦麗，你答得出佢地係反中既，我同你道歉

我同意好多野係Ｆａｋｅ ｎｅｗｓ
或者十幾年前的野
好像拜登話我地只是會協助台灣去防守 唔代表我地要去幫台灣防守
係十年前講 可能依家轉左態度

但上台後取消貿易戰關稅
同重新加入ｗｈｏ

佢無講過 可以斬左我個頭落來

黨內民調，全美上下都開始視中國為美國主要對手，佢做到總統仲有機會奶共？但手段無共和黨咁強硬係事實

人地好表面咁信拜登講既野，由佢啦
d人不斷俾false hope自己，到最後咪又係自己失望

而家事實擺在眼前拜登對中立場強硬好多又唔信，你自己英文唔識好心就進修下，就算拜登想奶共，係民主黨既反中共識入面佢做總統奶到共既機會完全係零

民主黨我唔會話佢唔反中
好多人都支持香港
同樣 共和黨 我唔會話１００％反中
兩黨建制都同中國利益千絲萬縷

但拜登比我感覺 就是會奶共

當年同習近平開開下會
佢個仔就搞左渤海華美出來

台灣人都極度唔信佢

畀你感覺囉下話，事實上民主黨黨內民調反映到既反中共識入面，拜登做到總統奶到共既機會係零

得啦得啦，乜撚都唔知話人唔識英文，你都幾撚on9
繼續對拜登有期望啦，過2年唔好後悔就得

下，老老實實，身為我支持TRUMP當選架啵，係睇唔過眼你班傻仔日日SPREAD FAKE NEWS喳

真係好撚天真，真係唔想同你講任何野
高估拜登同低估中共

收皮啦你，自己不斷講又不斷退
又話拜登好抗共，之後又講制度唔會俾佢奶共

岩岩ｓｅｎａｔｅ 民主黨ｐｒｏｐｏｓｅ左反中議案喎 如果拜登做左總統會唔會奶共唔簽呀？

咁咪放長雙眼睇囉，你信得呢個人，2年後你唔好後悔就得啦

話你戇鳩真係唔係有錯架喎，用客觀證據顯示拜登上任唔會奶共 + 反中係兩黨共識同我撐trump當選有咩衝突，乜撚野叫愈講愈退，係你同連登班傻仔愛侵力睇野先會咁二元對立

哦

返去學下英文，搵到證據話民主黨上下唔反中會奶共先好上黎柒啦，快D吠兩聲多謝我畀免費教育你啦

你收收皮先啦，講完唔覺自己核突先好野

先唔講 大選結果睇唔出美國人係咪真係care反共

Deep state有能力操控晒MSM, social media, 可以ban總統講嘢可以壓住laptopgate，有冇能力降低美國人嘅反共情緒？

老實講，有14億奴隸喺度，而美國左膠當道，後生仔掛住玩抖音，Biden唔使落力奶，中國遲早都過美國頭，不進即退呀

又係DEEP STATE呢D ON9野 真係覆你都廢時，你咁樣講不如講埋光明會聯同蜥蜴人聯手操控選舉要拜登贏啦